# Шлюз от CryptoBridge

CryptoBridge – сервис шлюза, построенный на бирже Dxpchain. Сервис шлюза ответственнен за ввод и вывод криптовалют с биржи Dxpchain. Он поддерживает обширный список популярных активов. Вы легко можете определить, какие из них поддерживает CryptoBridge, так как они обладают префиксом вида BRIDGE.*. Например, BRIDGE.BTC, BRIDGE.LTC и т.п.

## Веб-сайт

<https://crypto-bridge.org>

## Поддержка

CryptoBridge всё ещё ведет завершающие работы над своим шлюзом, поэтому не весь его функционал доступен для широкой публики.